反包圍poly/圍狗宿舍係唯一方法幫到poly手足

佢地依家唔理開花。
只有上面2個選擇佢地先會停。

反包圍阿

推

推

身處理工大學的美國牧師Dr. William Devlin正聯絡美國領事館求助

幫手Retweet + like + update 警察武器響reply度向美國表示美國公民被警察圍困

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院

樓主2019馬謖定係趙括大將軍
咁既計謀都諗得出
為左夠uncertain人數既所謂勇武
推左2000人送頭
勁過老共當年打韓戰